★Old Man Yes IT】政府推長者進階數碼培訓 學用App、社交媒體

政府資訊科技總監辦公室今（15日）公布推出全新為期兩年的長者進階數碼培訓計劃，服務對象為具備基本資訊及通訊科技知識的長者。政府已委託11間長者學苑提供相關培訓課程，長者可到相關的長者學苑參加進階培訓課程，學習在日常生活中應用數碼科技，例如使用電子政府服務、流動應用程式及社交媒體。

目前11間長者學苑正制訂培訓課程的具體安排，料於今年第二季內開始接受報名，而資科辦籌辦的網上學習平台亦將於下半年推出。

學完冇幾耐
M$又出新patch新bug撚化班老人渣

改左版面，d廢老已經企喺度

好多廢老學嘢，靠貼膠紙mark死呢個位做乜，少少改動都不容許

M$ ：你死你賤

臨老學吹打

廢老no IT

x2

我老母上電腦班用 WIN7
屋企用 win10 即刻唔識用

所以唔明班廢老學來做乜

呀婆呀公可以上網屌柒後生 仲可幫手like 港人港地

伯伯其實望有人幫佢打J

啲apps留返俾後生玩

班老野學左幾耐先識用whatsapp,facebook, wechat

whatsapp都要上堂學